乜而家啲狗識睇中文字？？？🐕

佢expect 隻狗識睇？

比IT狗睇

俾樓主睇

Credit to 女朋友

你都識睇啦
證明佢貼張野出嚟係有用

幾時去迪士尼

吻清去完邊度黎

屋企做功課

畀大陸人睇

唔知識唔識睇繁體字

濛狗

同你去

依堆唔知識唔識

你識睇咪得囉

清住山區？

唔比牙？

同啲商場話歡迎導盲犬一樣 你覺得係比個盲人睇定隻狗睇一樣

只得中文是給唐狗看看的，番狗冇事。

Yes

係俾單身狗睇架

#run#Husky

有兩隻可能唔識，其他應該隻隻都識